# État de la traduction (criticaldeck)

 * **libre**: 106


Dernière mise à jour: 2024-02-25 17:57 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions complétées

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[0BESWYMP9vEbG3cr.htm](criticaldeck/0BESWYMP9vEbG3cr.htm)|Critical Fumble Deck #9|Carte d'échec critique #9|libre|
|[0tG5q8JkCaG1EY5s.htm](criticaldeck/0tG5q8JkCaG1EY5s.htm)|Critical Fumble Deck #1|Carte d'échec critique #1|libre|
|[1urnmEt4sn4ATDRL.htm](criticaldeck/1urnmEt4sn4ATDRL.htm)|Critical Hit Deck #29|Carte de coup critique #29|libre|
|[1xTQ3C9aySvCCPXw.htm](criticaldeck/1xTQ3C9aySvCCPXw.htm)|Critical Hit Deck #35|Carte de coup critique #35|libre|
|[2CCPMTk5DlZslpOp.htm](criticaldeck/2CCPMTk5DlZslpOp.htm)|Critical Hit Deck #18|Carte de coup critique #18|libre|
|[2PtjynRwj4bBm4rZ.htm](criticaldeck/2PtjynRwj4bBm4rZ.htm)|Critical Fumble Deck #44|Carte d'échec critique #44|libre|
|[3vz4m5O9oyhVGe7t.htm](criticaldeck/3vz4m5O9oyhVGe7t.htm)|Critical Fumble Deck #26|Carte d'échec critique #26|libre|
|[4MkOtc3bBYsBGF97.htm](criticaldeck/4MkOtc3bBYsBGF97.htm)|Critical Fumble Deck #6|Carte d'échec critique #6|libre|
|[642qVWBhXlYwOhED.htm](criticaldeck/642qVWBhXlYwOhED.htm)|Critical Fumble Deck #39|Carte d'échec critique #39|libre|
|[6X9N5ieXqWitEVKw.htm](criticaldeck/6X9N5ieXqWitEVKw.htm)|Critical Fumble Deck #53|Carte d'échec critique #53|libre|
|[7RcrHguk3riysqgZ.htm](criticaldeck/7RcrHguk3riysqgZ.htm)|Critical Hit Deck #40|Carte de coup critique #40|libre|
|[8D8NPBNMxQftBmyd.htm](criticaldeck/8D8NPBNMxQftBmyd.htm)|Critical Fumble Deck #46|Carte d'échec critique #46|libre|
|[8OoQs1TeJBW5UVby.htm](criticaldeck/8OoQs1TeJBW5UVby.htm)|Critical Hit Deck #21|Carte de coup critique #21|libre|
|[99BxUbTtFlyPWkq5.htm](criticaldeck/99BxUbTtFlyPWkq5.htm)|Critical Fumble Deck #7|Carte d'échec critique #7|libre|
|[A0gsgMjgDpkOXtYp.htm](criticaldeck/A0gsgMjgDpkOXtYp.htm)|Critical Hit Deck #12|Carte de coup critique #12|libre|
|[AXZZ59kX1JNpIjKo.htm](criticaldeck/AXZZ59kX1JNpIjKo.htm)|Critical Fumble Deck #24|Carte d'échec critique #24|libre|
|[BgI1SePPP5QW9wSQ.htm](criticaldeck/BgI1SePPP5QW9wSQ.htm)|Critical Hit Deck #27|Carte de coup critique #27|libre|
|[bZF7zf43UBxS188h.htm](criticaldeck/bZF7zf43UBxS188h.htm)|Critical Hit Deck #48|Carte de coup critique #48|libre|
|[bzIzGjyNUc52lhCS.htm](criticaldeck/bzIzGjyNUc52lhCS.htm)|Critical Hit Deck #4|Carte de coup critique #04|libre|
|[cPORMYYrqMaPfjnx.htm](criticaldeck/cPORMYYrqMaPfjnx.htm)|Critical Hit Deck #47|Carte de coup critique #47|libre|
|[cY3fpFYpmsUK9kKb.htm](criticaldeck/cY3fpFYpmsUK9kKb.htm)|Critical Hit Deck #25|Carte de coup critique #25|libre|
|[dCiYhvB488kKvpO0.htm](criticaldeck/dCiYhvB488kKvpO0.htm)|Critical Hit Deck #36|Carte de coup critique #36|libre|
|[DeZIaLR9okv231ek.htm](criticaldeck/DeZIaLR9okv231ek.htm)|Critical Fumble Deck #32|Carte d'échec critique #32|libre|
|[dP4Zy3ILcjWRx6ZO.htm](criticaldeck/dP4Zy3ILcjWRx6ZO.htm)|Critical Hit Deck #45|Carte de coup critique #45|libre|
|[DpY6k60UrpvKgjx2.htm](criticaldeck/DpY6k60UrpvKgjx2.htm)|Critical Fumble Deck #4|Carte d'échec critique #4|libre|
|[dvL063pJYJpCMsA6.htm](criticaldeck/dvL063pJYJpCMsA6.htm)|Critical Fumble Deck #52|Carte d'échec critique #52|libre|
|[DYaq4QSRuyhp4DQL.htm](criticaldeck/DYaq4QSRuyhp4DQL.htm)|Critical Hit Deck #51|Carte de coup critique #51|libre|
|[e08YEjoNa60xrAYS.htm](criticaldeck/e08YEjoNa60xrAYS.htm)|Critical Fumble Deck #45|Carte d'échec critique #45|libre|
|[e9imRGVLbIWYVUXf.htm](criticaldeck/e9imRGVLbIWYVUXf.htm)|Critical Hit Deck #1|Carte de coup critique #01|libre|
|[EaNgK8fG3Fur9uzp.htm](criticaldeck/EaNgK8fG3Fur9uzp.htm)|Critical Hit Deck #17|Carte de coup critique #17|libre|
|[EP333dUdoJ8xdkzq.htm](criticaldeck/EP333dUdoJ8xdkzq.htm)|Critical Fumble Deck #5|Carte d'échec critique #5|libre|
|[EpWswZucGxXiLNyP.htm](criticaldeck/EpWswZucGxXiLNyP.htm)|Critical Hit Deck #43|Carte de coup critique #43|libre|
|[eVEZLDyvu2tqiYZn.htm](criticaldeck/eVEZLDyvu2tqiYZn.htm)|Critical Hit Deck #28|Carte de coup critique #28|libre|
|[f1JjbSLpmPw5McIb.htm](criticaldeck/f1JjbSLpmPw5McIb.htm)|Critical Hit Deck #42|Carte de coup critique #42|libre|
|[FHnfWQKntBkZJk6G.htm](criticaldeck/FHnfWQKntBkZJk6G.htm)|Critical Hit Deck #15|Carte de coup critique #15|libre|
|[gdYlgrtfGK8mAoXK.htm](criticaldeck/gdYlgrtfGK8mAoXK.htm)|Critical Hit Deck #9|Carte de coup critique #09|libre|
|[gLXD4uNnLLtLoeck.htm](criticaldeck/gLXD4uNnLLtLoeck.htm)|Critical Fumble Deck #23|Carte d'échec critique #23|libre|
|[GUtWJynPuVmatqNF.htm](criticaldeck/GUtWJynPuVmatqNF.htm)|Critical Fumble Deck #16|Carte d'échec critique #16|libre|
|[gWa7wGUfUvYoIK8z.htm](criticaldeck/gWa7wGUfUvYoIK8z.htm)|Critical Fumble Deck #20|Carte d'échec critique #20|libre|
|[HERWPcFlzK2FTPLJ.htm](criticaldeck/HERWPcFlzK2FTPLJ.htm)|Critical Fumble Deck #47|Carte d'échec critique #47|libre|
|[I5omhoK6rqfCZiUZ.htm](criticaldeck/I5omhoK6rqfCZiUZ.htm)|Critical Fumble Deck #21|Carte d'échec critique #21|libre|
|[IrUeMJoKEYUSJKs1.htm](criticaldeck/IrUeMJoKEYUSJKs1.htm)|Critical Fumble Deck #19|Carte d'échec critique #19|libre|
|[IvDJkDpe3JxMHaj1.htm](criticaldeck/IvDJkDpe3JxMHaj1.htm)|Critical Fumble Deck #28|Carte d'échec critique #28|libre|
|[ivko8YN075ThpNsb.htm](criticaldeck/ivko8YN075ThpNsb.htm)|Critical Hit Deck #32|Carte de coup critique #32|libre|
|[iZYZTEtihsVkbRKR.htm](criticaldeck/iZYZTEtihsVkbRKR.htm)|Critical Hit Deck #8|Carte de coup critique #8|libre|
|[JfnvVoWqEHN1ymd5.htm](criticaldeck/JfnvVoWqEHN1ymd5.htm)|Critical Hit Deck #14|Carte de coup critique #14|libre|
|[jLnyeFUJ76ZZieVJ.htm](criticaldeck/jLnyeFUJ76ZZieVJ.htm)|Critical Fumble Deck #33|Carte d'échec critique #33|libre|
|[K2U6PVeYrvNagqti.htm](criticaldeck/K2U6PVeYrvNagqti.htm)|Critical Fumble Deck #27|Carte d'échec critique #27|libre|
|[kjoBsS79JcjUUPnr.htm](criticaldeck/kjoBsS79JcjUUPnr.htm)|Critical Fumble Deck #38|Carte d'échec critique #38|libre|
|[kjUiMaSmcOQXxoeo.htm](criticaldeck/kjUiMaSmcOQXxoeo.htm)|Critical Fumble Deck #11|Carte d'échec critique #11|libre|
|[klZe3T5N3T79oQvN.htm](criticaldeck/klZe3T5N3T79oQvN.htm)|Critical Hit Deck #19|Carte de coup critique #19|libre|
|[kvQc6aNvJaBH6rEC.htm](criticaldeck/kvQc6aNvJaBH6rEC.htm)|Critical Hit Deck #24|Carte de coup critique #24|libre|
|[lAPaa4MtkDZy6nZN.htm](criticaldeck/lAPaa4MtkDZy6nZN.htm)|Critical Hit Deck #38|Carte de coup critique #38|libre|
|[LI8WRDVWPbwr6pcG.htm](criticaldeck/LI8WRDVWPbwr6pcG.htm)|Critical Hit Deck #52|Carte de coup critique #52|libre|
|[lXew3cZFdIYM3NJs.htm](criticaldeck/lXew3cZFdIYM3NJs.htm)|Critical Hit Deck #10|Carte de coup critique #10|libre|
|[LY6T2YgrSoI79BDR.htm](criticaldeck/LY6T2YgrSoI79BDR.htm)|Critical Fumble Deck #8|Carte d'échec critique #8|libre|
|[maXudTqcDiAj86Ym.htm](criticaldeck/maXudTqcDiAj86Ym.htm)|Critical Hit Deck #6|Carte de coup critique #06|libre|
|[mcniWnifXwXkZocv.htm](criticaldeck/mcniWnifXwXkZocv.htm)|Critical Fumble Deck #41|Carte d'échec critique #41|libre|
|[mwz1Ukw9laGyRocF.htm](criticaldeck/mwz1Ukw9laGyRocF.htm)|Critical Fumble Deck #51|Carte d'échec critique #51|libre|
|[nI9pM4SeM39SRVaR.htm](criticaldeck/nI9pM4SeM39SRVaR.htm)|Critical Hit Deck #41|Carte de coup critique #41|libre|
|[NNfsKAHcKvTuyha4.htm](criticaldeck/NNfsKAHcKvTuyha4.htm)|Critical Fumble Deck #36|Carte d'échec critique #36|libre|
|[nSU4nBU3fBTvb2k3.htm](criticaldeck/nSU4nBU3fBTvb2k3.htm)|Critical Hit Deck #20|Carte de coup critique #20|libre|
|[OvQYM50fG50aOHfR.htm](criticaldeck/OvQYM50fG50aOHfR.htm)|Critical Hit Deck #34|Carte de coup critique #34|libre|
|[pjR0QGXE58oWS8uU.htm](criticaldeck/pjR0QGXE58oWS8uU.htm)|Critical Hit Deck #7|Carte de coup critique #07|libre|
|[Ps9VYxI2zJPG6PEV.htm](criticaldeck/Ps9VYxI2zJPG6PEV.htm)|Critical Fumble Deck #22|Carte d'échec critique #22|libre|
|[pzk8lcb4ykgtn97D.htm](criticaldeck/pzk8lcb4ykgtn97D.htm)|Critical Hit Deck #23|Carte de coup critique #23|libre|
|[QbnfMqilzwyzk0bf.htm](criticaldeck/QbnfMqilzwyzk0bf.htm)|Critical Fumble Deck #34|Carte d'échec critique #34|libre|
|[QCHhZd0F0DmvVxYP.htm](criticaldeck/QCHhZd0F0DmvVxYP.htm)|Critical Fumble Deck #37|Carte d'échec critique #37|libre|
|[qD4ybNUceFacSJGu.htm](criticaldeck/qD4ybNUceFacSJGu.htm)|Critical Fumble Deck #3|Carte d'échec critique #3|libre|
|[qD8KoshDJsayGbCB.htm](criticaldeck/qD8KoshDJsayGbCB.htm)|Critical Fumble Deck #40|Carte d'échec critique #40|libre|
|[qOmgdhhShYp4vlfi.htm](criticaldeck/qOmgdhhShYp4vlfi.htm)|Critical Hit Deck #3|Carte de coup critique #03|libre|
|[QR3e1uCNURvxDzbV.htm](criticaldeck/QR3e1uCNURvxDzbV.htm)|Critical Hit Deck #50|Carte de coup critique #50|libre|
|[QuhotSkof0ao2kJo.htm](criticaldeck/QuhotSkof0ao2kJo.htm)|Critical Fumble Deck #50|Carte d'échec critique #50|libre|
|[Rkv1BGGapMuMyMHs.htm](criticaldeck/Rkv1BGGapMuMyMHs.htm)|Critical Hit Deck #37|Carte de coup critique #37|libre|
|[rLNl2PdawSadogJd.htm](criticaldeck/rLNl2PdawSadogJd.htm)|Critical Hit Deck #2|Carte de coup critique #02|libre|
|[RZAYqAHzFxnbD01e.htm](criticaldeck/RZAYqAHzFxnbD01e.htm)|Critical Fumble Deck #30|Carte d'échec critique #30|libre|
|[SQAqU3m7BXHm8TGC.htm](criticaldeck/SQAqU3m7BXHm8TGC.htm)|Critical Hit Deck #39|Carte de coup critique #39|libre|
|[TbXmAqEzgW1nZV2r.htm](criticaldeck/TbXmAqEzgW1nZV2r.htm)|Critical Fumble Deck #49|Carte d'échec critique #49|libre|
|[tHmyeunsbv4TZAbw.htm](criticaldeck/tHmyeunsbv4TZAbw.htm)|Critical Fumble Deck #17|Carte d'échec critique #17|libre|
|[Toz2ZIpy7N4pDmyi.htm](criticaldeck/Toz2ZIpy7N4pDmyi.htm)|Critical Fumble Deck #18|Carte d'échec critique #18|libre|
|[txOOwTfhpIJj4LU1.htm](criticaldeck/txOOwTfhpIJj4LU1.htm)|Critical Fumble Deck #12|Carte d'échec critique #12|libre|
|[TYTNFtVvFqFBM8oy.htm](criticaldeck/TYTNFtVvFqFBM8oy.htm)|Critical Fumble Deck #43|Carte d'échec critique #43|libre|
|[UheptedVuKxVHSQY.htm](criticaldeck/UheptedVuKxVHSQY.htm)|Critical Fumble Deck #25|Carte d'échec critique #25|libre|
|[unEu0FFXZfTtvF2b.htm](criticaldeck/unEu0FFXZfTtvF2b.htm)|Critical Hit Deck #26|Carte de coup critique #26|libre|
|[v7aUL4DIk7lkw1EO.htm](criticaldeck/v7aUL4DIk7lkw1EO.htm)|Critical Hit Deck #44|Carte de coup critique #44|libre|
|[vCvtsUB6C6PEdvog.htm](criticaldeck/vCvtsUB6C6PEdvog.htm)|Critical Hit Deck #11|Carte de coup critique #11|libre|
|[VfijeX07Jy9QPYPb.htm](criticaldeck/VfijeX07Jy9QPYPb.htm)|Critical Fumble Deck #14|Carte d'échec critique #14|libre|
|[vFXt9SSkNst7qD6v.htm](criticaldeck/vFXt9SSkNst7qD6v.htm)|Critical Fumble Deck #13|Carte d'échec critique #13|libre|
|[vXPWnWa7B1qsrOMa.htm](criticaldeck/vXPWnWa7B1qsrOMa.htm)|Critical Hit Deck #5|Carte de coup critique #05|libre|
|[wcqXFhggTcAutBk6.htm](criticaldeck/wcqXFhggTcAutBk6.htm)|Critical Fumble Deck #29|Carte d'échec critique #29|libre|
|[wCsoyffDxSWQ2c8o.htm](criticaldeck/wCsoyffDxSWQ2c8o.htm)|Critical Hit Deck #46|Carte de coup critique #46|libre|
|[wemXkXGY7sl0tUQR.htm](criticaldeck/wemXkXGY7sl0tUQR.htm)|Critical Hit Deck #16|Carte de coup critique #16|libre|
|[wga13mR4vo73tbTY.htm](criticaldeck/wga13mR4vo73tbTY.htm)|Critical Fumble Deck #10|Carte d'échec critique #10|libre|
|[WGBL7l5DatQnszg7.htm](criticaldeck/WGBL7l5DatQnszg7.htm)|Critical Fumble Deck #35|Carte d'échec critique #35|libre|
|[wHwwHq9RcOUvwFeB.htm](criticaldeck/wHwwHq9RcOUvwFeB.htm)|Critical Hit Deck #22|Carte de coup critique #22|libre|
|[Wn47ZhXINo7jz8JZ.htm](criticaldeck/Wn47ZhXINo7jz8JZ.htm)|Critical Fumble Deck #2|Carte d'échec critique #2|libre|
|[x4850Hq18S9qYGed.htm](criticaldeck/x4850Hq18S9qYGed.htm)|Critical Hit Deck #31|Carte de coup critique #31|libre|
|[XhX99wCRrwB1JFnl.htm](criticaldeck/XhX99wCRrwB1JFnl.htm)|Critical Hit Deck #33|Carte de coup critique #33|libre|
|[XmpWko9I3NDN6rjJ.htm](criticaldeck/XmpWko9I3NDN6rjJ.htm)|Critical Hit Deck #53|Carte de coup critique #53|libre|
|[xsBlA35rvfHSzJe4.htm](criticaldeck/xsBlA35rvfHSzJe4.htm)|Critical Fumble Deck #15|Carte d'échec critique #15|libre|
|[y4EgjWn5MDIQC7JR.htm](criticaldeck/y4EgjWn5MDIQC7JR.htm)|Critical Hit Deck #30|Carte de coup critique #30|libre|
|[Y4J49n6WFOEXwaf2.htm](criticaldeck/Y4J49n6WFOEXwaf2.htm)|Critical Hit Deck #13|Carte de coup critique #13|libre|
|[yBE9e9l5KW7SdHZH.htm](criticaldeck/yBE9e9l5KW7SdHZH.htm)|Critical Fumble Deck #31|Carte d'échec critique #31|libre|
|[YcQEfWxkmpMWXUz4.htm](criticaldeck/YcQEfWxkmpMWXUz4.htm)|Critical Hit Deck #49|Carte de coup critique #49|libre|
|[YRY6c3WdBEuKiOCv.htm](criticaldeck/YRY6c3WdBEuKiOCv.htm)|Critical Fumble Deck #42|Carte d'échec critique #42|libre|
|[Zx67JiRVzstgEa32.htm](criticaldeck/Zx67JiRVzstgEa32.htm)|Critical Fumble Deck #48|Carte d'échec critique #48|libre|
